
                      Simplemente cumple la función de entretener  y pasa sin pena ni gloria con una actuación un tanto desvaída del protagonista que parece ir perdiendo comicidad según va envejeciendo!
        
            